iphone 聯絡人成日消失曬

有無知道點樣解決

搞到次次都要set多一次

pish

咩情況下會唔見？

無預兆 今朝set完今晚就唔見
一堆唔見
得返十幾個人無洗走到

你電話唔夠位 delete啲野

你係唔係sync 左之後就唔見?永遠得返個十幾個人係無事既?

係咪用咗yahoo聯絡人
佢個server廢嘅

用家問題

都唔係

係得返十幾廿個
但無留意sync左乜野

咁你試下用第個apple id sync contact

淨係得一個apple id
所以應該唔關依個事？

Setting 帳號有咩account?

icloud gmail

咁聯絡人預設係邊個？